肺炎已經變相終止左運動....要輸了

個個掛住講肺炎
當手足係口罩呀！

tg會消毒，求大家繼續出黎.....唔係就好快輸

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!! - #1

今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！ - #1

就黎輸....開始淡化了..... - #1

勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸....... - #1

十一遊行又被反對.....唉今次輸得... - #1

意見及舉報：

收皮啦屌你老母

拉

你老母比狗屌

認輸師屌你

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

肺炎先係呢場運動嘅轉機
政府成日話冇事唔好戴口罩
相反黃絲要做埋政府個份， 文宣幫手提高市民嘅衛生意識， 踢爆中共港共嘅 謊言，唔好戴口罩控制到 呢啲大話， 反送中 運動 示威者 同 防疫掛鉤， 深藍唔聽你講 佢自己抵死唔洗理，
政府將你分成 兩類黃藍
我哋自己應該要再分類
黃c係預防瘟疫
藍c係 唔預防
政府一向都同你打對台呀， 戴口罩變咗示威者 黃絲， 睇下班 廢老有骨氣定怕死

9唔撚答8
未得你一個話唔出黎囉

Blocked

唔好再推垃圾post

贏一次俾我睇得唔得啊

輸你老母
偽命題

屌，好憎標題黨。

你收檔啦

屙屎唔出，運動要輸鳥

關事？
就算疫症殺到黎，停遊行一兩個月
黃色經濟圈都可以繼續玩，到時藍店死得仲快
完左疫症，件事都唔會咁就算數
終止？唔好講笑啦

屌你老母
輸撚夠未

.

輸你老母臭閪咩垃圾

今晚都無人打
真係淡了輸了